\begin{enumerate}
\item Donner, à l'aide de la calculatrice, la décomposition en produit de facteurs premiers de $5~320$ et de $2~730$.
\item Rendre irréductible la fraction $\dfrac{5~320}{2~730}$. Détailler votre démarche.
\end{enumerate}